第二世代 惠比壽麝香葡萄 (13) 三上悠亞又嚟香港

惠比壽麝香葡萄（日語：恵比寿マスカッツ）是於2008年在東京電視台的深夜綜藝節目《拜託!MUSCATS》出道的日本女子音樂組合，由隸屬不同經紀公司的日本AV女優、寫真女星、夜店公關和模特兒組織而成，被稱為「AV界的AKB48」。於2011年11月至12月曾經到訪香港及台灣舉辦演唱會。第一代團體於2013年4月7日解散，第二代團體則於2015年9月26日在深夜節目《麝香葡萄之夜》正式出道。

成員名單:

大陸字幕組 （生熟肉）：

Youtube 字幕組 Channel(熟肉) （1-17,27,40-45,47)

【360°VR動画】恵比寿★マスカッツ「バッキャロー」 (360°VR short ver.)
&feature=youtu.be&feature=&feature=

恵比寿★マスカッツ「バッキャロー」(short ver.)
&feature=youtu.be&feature=&feature=

恵比寿★マスカッツ「コイノウタ」(short ver.)
&feature=youtu.be&feature=&feature=

TOKYOセクシーナイト

Sexy Beach Honeymoon

バイバイダーリン

ビビる-Bodyで-Boo